行動post2.0：核彈NBA文宣，聚首修頓

之前嗰個出得柒咗，而家再黎過！

得近排NBA發生咩事唔使我講，我真係屌哂你哋老母啊！

美國球迷眾籌派T-Shirt，全美國人屌到支共七彩，你哋除咗笑鳩大陸冇得睇NBA做咗啲咩啊？NBA分分鐘跪，老味你哋唔幫手，陣間跪咗係咪我哋罷睇啊？

所以，繼英超大和解後，到香港NBA球迷聚首修頓！

日期：10月14日

時間：20：00-23：00

地點：修頓球場

Dress code：不拘，建議NBA波衫或打波裝束

記住，本次行動為純和理非，製作核彈文宣，見到記者記得要多謝美國球迷

P牌仔推唔到post，文宣同波友幫手啊！！！

推

推！

唔止謝sir，連er er er sir都……

推爆佢 玩具撚翻身籃球手足出黎！

十卜

10月14人權法集會呀
一日一event

撞期啊，建議改期

Tui

push

撞人權法集會

改星期二？
我一定吹行雞
勇騎大和解

樓主占迷？

14號 遮打見！英美人權法集會
轉第2日支持

轉日期唔係問題，但照幫手推咗先，等大家知道有呢個event

全世界跟隊打波！

Push

經過小弟深思熟慮，為免分散，決定改期至10月15號（星期二）

係時候黎個有氣勢嘅宣言：

籃球教我們勇於仗義執言

香港反修例運動延續至今已有四個多月，事件所引申出的警隊濫捕濫暴、香港民主進程、人道狀況、高度自治⋯⋯等等問題令社會各界紛紛為是次各種不公義而發聲，而事件亦已經發酵至國際層面。
NBA休斯頓火箭隊總經理Daryl Morey早前亦曾於其個人twitter發表“Fight for freedom, stand with Hong Kong ”，之後受到中國各方口誅筆伐，並要脅NBA制裁Morey。雖然NBA拒絕應中國各方所求，而中國的抵制行動未見成效。但作為本地籃球迷，看見有海外籃球界人士為我們的家園所發聲，我們又怎能視而不見，又怎能不團結我們的力量去出一分力呢？
香港嘅籃球人，打波要出聲提隊友，睇波要出聲為愛隊打氣，見到球證吹錯都會出聲鬧啦，而家大是大非面前你唔係唔出嚟，你唔係唔出聲，你唔係唔表態呀？
嗱，我哋唔係想起大台，有idea歡迎提出一齊改改佢，最重要係我哋呢班鍾意籃球嘅人，可以喺呢晚聚埋一齊表態，同埋互相鼓勵吓大家！香港人，反抗！
香港之路Basketball Version！
召喚所有有良知嘅籃球愛好者，星期一，夜晚八點，修頓街場見！

香港之路 Basketball Version!
日期:10月15日(星期二)
地點:修頓室外場 （無場紙 可能要打個場番黎又或者如果你卜左同我講聲 唔該）
時間:晚上7時30分
Dress code:
NBA球衣(其他籃球裝束亦可，黑色為佳)，有波帶波！流感高峰期，請帶口罩，預防感染！
流程:
20:00 人鍊組成Morey字樣 Stand with Morey!
20:15 集氣嗌口號
20:30 頌唱國歌

籃球教會我們勇於仗義執言
#光復香港時代革命
#fightforfreedomstandwithhk
#standwithmorey

聚首修頓TG group

P牌仔無力一推

樓主， 點解唔係NBA開幕日 搞既？

大力推

太遲，我怕NBA同大陸有變數，難聽啲講，我哋要挑動美國人情緒，助攻民主人權法案

快攻都好！點都支持

記得係10月15，P牌仔爆quota，改唔到post住

Twitter英文文宣：警察嚴重罪案一覽
同我推爆Twitter佢

PAGE1

PAGE2

活動Posts 推一推

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

樓主
apple報左你14號搞WO
你洗唔洗同佢講番?

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

想問 同一個？
不如你地搞埋一齊？

我都希望可以，歡迎當日admin嗰日過黎宣傳

姐係 你自己搞一次 果個admin搞一次？
唔好要我一個女仔睇波:(

可以話係，但我已join嗰位admin個活動嘅義工，我會盡幫